[最後4場]#游蕙禎 黃心穎 彭慧中 黃翠如 陳嘉寶 湯怡 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第31輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

朱晨麗 : 岑麗香
黃心穎 : 彭慧中
孫慧雪 : 袁澧林
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

冠聯第三十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第31輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-13 12:30am-10:30pm

(2)朱晨麗vs岑麗香(4)

rebecca_zhu heungheungeliza

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:32am-10:32pm

(18)黃心穎vs彭慧中(10)

jacquelinebwong phoebspang

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:34am-10:34pm

(7)孫慧雪vs袁澧林(11)

snow711 angela.yuen

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:36am-10:36pm

(9)陳煒vs黃翠如(17)

alicechanwai wongtsuiyu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:38am-10:38pm

(1)劉穎鏇vs莊錠欣(6)

itstiffanylau cube_clc_official

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:40am-10:40pm

(15)陳嘉寶vs陳庭欣(16)

anjaylia toby_yanyan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:42am-10:42pm

(8)黃智雯vs林泳淘(3)

wong_manman wingt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:44am-10:44pm

(14)李施嬅vs游蕙禎(12)

selenaleelalee yauwaiching

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-13 12:46am-10:46pm

(5)湯怡vs趙慧珊@SG(13)

yuenkaka aka_chio

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後五輪冠聯賽程

32.

2019-4-20

岑麗香 : 湯怡
趙慧珊@SG : 黃智雯
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

33.

2019-4-27

湯怡 : 黃翠如
朱晨麗 : 游蕙禎
黃心穎 : 李施嬅
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

34.

2019-5-11

趙慧珊@SG : 劉穎鏇
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會 #TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

u guy hello

推

朱晨麗 : 岑麗香 48(+3)-30= 51-30
黃心穎 : 彭慧中
孫慧雪 : 袁澧林
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

朱晨麗 : 岑麗香 48(+3)-30= 51-30
黃心穎 : 彭慧中 9-69
孫慧雪 : 袁澧林
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

朱晨麗 : 岑麗香 48(+3)-30= 51-30
黃心穎 : 彭慧中 9-69
孫慧雪 : 袁澧林 56(+4)-24= 60-24
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

朱晨麗 : 岑麗香 48(+3)-30= 51-30
黃心穎 : 彭慧中 9-69
孫慧雪 : 袁澧林 56(+4)-24= 60-24
陳煒 : 黃翠如 51(+4)-27= 55-27
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

朱晨麗 : 岑麗香 48(+3)-30= 51-30
黃心穎 : 彭慧中 9-69
孫慧雪 : 袁澧林 56(+4)-24= 60-24
陳煒 : 黃翠如 51(+4)-27= 55-27
劉穎鏇 : 莊錠欣 50(+3)-23= 53-23
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG